<resources>

    <string name="app_name">MyCVApp</string>
    <string name="app_db">my_cv.db</string>

    <!-- Strings used in Manifest -->
    <string name="maps_api_key">AIzaSyA7IMtJ6smG4PNvgNFVuXxa1KV_PMAt1VA</string>

    <!-- Strings used in MainActivity -->
    <string name="presentation_letter_title">Carta de presentación</string>
    <string name="contact_email">juangarcialucena@gmail.com</string>
    <string name="contact_subject">Contacto desde la app</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Strings used in Navigation Bar -->
    <string name="presentation">Carta de presentación</string>
    <string name="experience">Experiencia</string>
    <string name="tech">Tecnologías</string>
    <string name="library">Librerías</string>
    <string name="projects">Proyectos</string>
    <string name="personal">Datos Personales</string>
    <string name="test_field">Campo de Pruebas</string>
    <string name="dev_name">Juan A. García Lucena</string>
    <string name="dev_mail">JuanGarciaLucena@gmail.com</string>

    <!-- Strings userd in test field fragment -->
    <array name="test_field_items">
        <item>Mapas</item>
    </array>

    <!-- Texts used in app to describe projects, experiences or present myself -->
    <string name="presentation_text">
        <![CDATA[
        <p> Soy Juan Antonio y desde hoy lanzo una primera versión de mi CV como aplicación para
            android.</p>

        <p> Hasta ahora solía enviar mi CV en un pdf cada vez que alguna empresa me lo pedía pero
            hace tiempo me di cuenta que sería una forma bastante acertada y original el realizar mi
            propio CV en una aplicación android, pudiéndose ver de una forma más dinámica y
            original.</p>

        <p> Poco a poco iré añadiendo más funcionalidades así como un campo de pruebas donde el
            interesado pueda ver por si mismo mis capacidades como desarrollador Android, por lo
            tanto esta primera versión es solo una versión con lo más básico y destacado de mi
            carrera profesional.</p>

        <p> Por otro lado soy un apasionado desarrollador Android al que le gusta estar siempre
            a la última en lo que programación para estos dispositivos se refiere. Empecé a
            desarrollar aplicaciones para Android hace ahora casi cuatro años y desde entonces
            mis habilidades han mejorado sustancialmente hasta convertirme en un buen profesional,
            fiable y totalmente capacitado en esta tecnología.</p>

        <p> He estado involucrado en multitud de proyectos y en todas las condiciones posibles,
            desde empezar proyectos desde cero hasta mantener aplicaciones ya escritas tanto a
            nivel individual como en equipo.</p>

        <p> Finalmente, espero que les guste la aplicación y que disfruten de esta nueva forma
            de ver un CV y si echan algo en falta o hay algún error no duden en contactarme.</p>

        <p>Juan Lucena.</p>]]>
    </string>

    <string name="experience_detail_viavansi">
        <![CDATA[
        <p> Durante mi etapa en Viavansi estuve probando diferentes frameworks HTML5 tales como
            Sencha Touch, PhoneGap y Appcelerator, siendo este último con el que desarrollamos una
            agenda corporativa para una importante empresa de seguros.</p>

        <p> Para esta empresa estuve trabajando un año junto a un compañero más contratado en
            prácticas y lo estuve compaginando con mi proyecto de fin de carrera dado que aún no
            había acabado la carrera.</p>]]>
    </string>

    <string name="experience_detail_clc">
        <![CDATA[
        <p> Para cobre las cruces estuve trabajando un total de seis meses dado que estuve
            trabajando con un contrato en prácticas tal y como hice en <b>VIAVANSI</b>.</p>

        <p> Mis funciones en este puesto era el de administrar un sistema <b>SCADA</b>
            (de PI SYSTEM) y generar una serie de soluciones para el departamento de control de
            procesos de la mina.</p>]]>
    </string>

    <string name="experience_detail_elitechlab">
        <![CDATA[
        <p> Durante mi estancia en <b>ELITECH LAB</B> fui el único programador android que había
            en la empresa y estuve involucrado en proyectos tanto a nivel híbrido como a nivel
            nativo. Durante este periodo pude mejorar mis habilidades como desarrollador android
            dado que  al trabajar solo debía encontrar las soluciones a todos los problemas por mi
            mismo, lo cual me hizo mucho mejorar como profesional.</p>]]>
    </string>

    <string name="experience_detail_realcom">
        <![CDATA[
        <p> Mi contrato con <b>REALCOM</b> solo fue de dos meses dado que me contrataron para
            mejorar y  mantener una aplicación destinada a las elecciones municipales de 2015. Mi
            trabajo consistió en arreglar una serie de bugs y añadir un sistema de notificaciones
            a la aplicación.</p>

        <p> Aunque mi estancia en <b>REALCOM</b> fue corta, me sirvió para, por primera vez,
            trabajar como mantenedor de código ya escrito.</p>]]>
    </string>

    <string name="experience_detail_oneeurope">
        <![CDATA[
        <p> <b>1EEUROPE</b> es una empresa alemana afincada en Stuttgart pero con sede en Sevilla.
            Para esta empresa he trabajado casi un año en un equipo de dos desarrolladores android,
            dedicando nuestro tiempo de trabajo a mantener, arreglar y añadir funcionalidades al
            proyecto AppyShopper así como desarrollar nuevas aplicaciones.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_pfc">
        <![CDATA[
        <p> Proyecto consistente en la realización de una agenda basada en geolocalización para
            plataformas Android, consistente en un recordatorio de eventos y ruta a seguir, desde
            la posición actual, para llegar al lugar de celebración de dicho evento.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_viafirma">
        <![CDATA[
        <p> Gestor de documentos para plataformas Android e iOS, en el que el usuario recibe
            documentos para firmar y sean devueltos una vez firmados. Se puede firmar tanto por
            firma digital como por certificados que estén instalados en el dispositivo.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_directorio_corporativo">
        <![CDATA[
        <p> Desarrollo del directorio corporativo móvil para Mapfre, para plataformas Android e
            iOS, en el cual se puede encontrar toda la información referente a los trabajadores de
            la empresa, departamentos etc. Se pueden crear tarjetas de visitas, guardar contactos
            directamente a la agenda del teléfono o mandar sms a personas o grupos. Para este
            proyecto también se desarrolló un dashboard para Android dado que no hay componente
            nativo para esta plataforma.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_flora_fauna">
        <![CDATA[
        <p> Proyecto realizado para el gobierno de Gibraltar consistente en una enciclopedia de la
            fauna y flora de Gibraltar con secciones especiales para niños así como juegos.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_gibelec">
        <![CDATA[
        <p> Este proyecto se desarrolló para la compañía eléctrica de Gibraltar que al igual que
            el anterior proyecto depende del gobierno de Gibraltar.</p>

        <p> Consiste en una aplicación en la que se puede obtener todo tipo de información acerca
            de la compañía, contactar con el servicio técnico en caso de avería o consultar en un
            mapa las zonas que estaban siendo afectadas por algún tipo de avería.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_smart_hospitality_solution">
        <![CDATA[
        <p> Proyecto realizado para tablets Android. Consiste en una solución de turismo para
            hoteles. Se ha desarrollado un launcher y 6 aplicaciones temáticas que ayudan al
            turista a poder desenvolverse durante su estancia en la ciudad de destino.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_opyno">
        <![CDATA[
        <p> Un proyecto que consiste en la realización de diversas tareas (Encuestas, fotografías
            o video) para que las marcas que contraten el servicio puedan conocer en tiempo real
            el grado de satisfacción de los clientes para con sus productos.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_dialoga">
        <![CDATA[
        <p> Proyecto para las elecciones municipales de mayo de 2015. Entre sus funciones destacan
            la posibilidad de realizar el escrutinio de las elecciones en tiempo real, servicio de
            notificaciones y consulta del censo de cada mesa electoral. Mi trabajo consistió en el
            mantenimiento y la adición de nuevas características como el anteriormente mencionado
            sistema de notificaciones.</p>]]>
    </string>

    <string name="project_appyshopper">
        <![CDATA[
        <p> Appyshopper es una solución que permite generar aplicaciones android de forma
            automática cambiando solo la dirección del backend. Mi labor consiste en el
            mantenimiento y desarrollo de nuevas funcionalidades. Hasta la fecha se han añadido
            varias funcionalidades como sección de noticias y la galería de imágenes asi como
            arreglar todos los bugs que van surgiendo.</p>]]>
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
